大 發 港 女 謬 論 諸 葛 梓 岐 ： 「 搭 巴 士 易 翻 車 」

諸 葛 梓 岐 拍 照 唔 介 意 出 動 私 伙 ， 相 中 對 Miu Miu 鞋 只 係 冰 山 一 角 ， 屋 企 至 少 有 150 對 鞋 ， 一 個 鞋 櫃 裝 唔 晒 。

3 萬 蚊 港 女 黎 潔 瑩 講 錯 一 句 即 俾 全 城 電 車 仔 狂 插 ， 估 唔 到 最 近 同 Neway 二 少 薛 嘉 麟 拍 拖 嘅 o靚 模 諸 葛 梓 岐 ， 仲 唔 知 死 公 主 病 上 身 亂 噏 嘢 。
話 說 諸 葛 公 主 上 星 期 喺 有 線 節 目 《 玩 轉 姻 玄 路 》 時 真 情 流 露 話 自 己 「 唔 搭 港 鐵 」 兼 「 男 朋 友 可 以 冇 ， 但 工 人 一 定 要 有 」 偉 論 一 出 街 ， 成 班 網 友 O 晒 嘴 。
不 過 諸 葛 梓 岐 叫 得 公 主 點 會 咁 簡 單 ， 她 接 受 本 刊 訪 問 時 更 豪 稱 每 10 個 港 人 就 有 4 個 住 的 平 民 屋 邨 唔 啱 佢 住 ： 「 我 工 人 都 住 咁 大 間 房 ， 唔 通 叫 我 住 屋 邨 咩 ！ 」 又 堅 拒 迫 港 鐵 搭 巴 士 ： 「 搭 巴 士 好 易 翻 車 㗎 ！ 」 擺 明 公 主 症 超 危 殆 ， 馬 死 唔 會 落 地 行 ， 薛 二 少 ， 辛 苦 晒 喎 ！

佢講得啱呀！

幾時翻過?

N 年前金鐘跌過一架

利申：唔係幫個臭閪，以事論事

南圍都翻過啦
條毒撚剩係識喺屋企j新垣結衣撚知天下事咩

城巴118
灣仔運動場外天橋翻側
5人死